社會實驗（討論下點解d人今日會自發清路障）

多區同時出現番工人士落車清路障
第一日又唔見有？

琴晚半夜走嗰陣見到啲人寧願喺巴士上面瞓六個鐘都唔肯落去行一個鐘到屋企